巴禾勁定施治勁？

巴禾勁定施治勁？

巴禾
施治

On9

巴禾下季無敵，信我

巴禾有美洲杯冠軍

C治真藍 演間諜戲上拎埋影市

巴禾完封小花

影帝

施治交波法比，叫佢入

私怨波唔計

巴我R聯咪又係交波俾哨牙蘇